（認真）點樣有效解決便秘

我不嬲都係一日最少屙一次屎，但係最近呢一個月突然有啲困難，每日都係得返平時份量嘅四份一

呢排狂食菜都無乜改善 買左啲便秘藥一食就有得屙，但係我只係幾日先食一次，唔想依賴左隻藥

有無巴絲有同想經驗 之後點解決

食次麻辣邊爐就搞掂啦

一日一蘋果 / 做運動 等條腸郁下

朝早飲凍奶茶

少少辣都唔食得點算

平時一個星期打一次波，今個月都係喎，點解會無啦啦便秘

Bowel change ? How old are you
If you have family history
Please go to see a doctor for advice

係咪有壓力 作息時間唔同左？ 其實我都唔清楚 我日日都有屎屙

西梅汁幫到你，成支隊，痾幾日

跑下步會好小小

食菜之餘，食有油嘢食物都好緊要，唔好諗住係咁食菜就掂

屌你老味 飲杯凍奶茶 食串街邊小食乜撚都有得你柯啦係咪呀 啱唔啱呀

最近娘親買左啲水果粉俾我沖，飲左幾日，日日都有屎屙

我黎解答啦

人類排便就好似擠牙膏

要擠出黎 要有力度，入面有足夠體積

力度方面，補充蛋白質可以幫手

但亦有人係大腸缺乏calcium/vitaminB complex 令

到大腸抽蓄 控制唔到力度

大便既體積就好睇Fibre量吸收啦，另外就係水份

食多D易痴牙既菜，千奇唔好食生菜呢D呃自己既菜

仲有一種較少見係缺鐵性既便秘 不過你做左上面講

果D先啦

認真 一早餐飲奶茶包柯

順帶一提 世衛話一日最少屙兩次先係正常
屙得一次已經係輕微便秘

肴望大家唔好用D咩偏方令自己肚瀉咁傻

用番正常方法先係全面健康

喺英國讀緊書，得勁淡嘅茶包加奶

有油唔係會難消化啲嘮

我日日食西蘭花算唔算痴牙

我係summer 返intern 先做到朝早返工屙同放工食完飯屙

信我，我由細到大都係7日先痾一次，睇過晒中西醫都無用，後來的發現左兩個方法好work。

1) 自殺式飲可樂法，限定自己一分鐘內飲完330ml可樂，半個鐘內應該有得痾，不過未經訓練好可能會係口到爆返出嚟。
2) 每日一個橙，要新鮮好食嘅細橙，每日一個，對頭髮/便秘/皮膚都有極大改進。

有咩菜好介紹，我成日以為生菜有用添